入嚟同我講句野 我話你聽你似我邊隻小精靈

早晨

百變 百變 百變怪